陶傑:蔡英文明天的謝票路線

抽水

西環？

好make sense喎

英文：thx林鄭

喂呀哥 你又話贏得唔易？

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得